---
title: "most wanted abbayi song lyrics"
album: "MLA"
artist: "Mani Sharma"
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "Upendra Madhav"
path: "/albums/mla-lyrics"
song: "Most Wanted Abbayi"
image: ../../images/albumart/mla.jpg
date: 2018-03-23
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/-EwRDhv0YvA"
type: "love"
singers:
  -	Yazin Nizar
  - Ramya Behara
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oye armani suite adidas boot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oye armani suite adidas boot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhire nee cut out masthugunadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhire nee cut out masthugunadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baapure bale sweet 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baapure bale sweet "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">belgium chocolate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="belgium chocolate"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Fuse le pelipoyettu gunjutunadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Fuse le pelipoyettu gunjutunadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aritaaku sokulne atu itu gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aritaaku sokulne atu itu gaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Allukoraa pilloda 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Allukoraa pilloda "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">twara twara gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="twara twara gaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gadi dhaatesi galabaa chesi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gadi dhaatesi galabaa chesi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Signal ichinave 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Signal ichinave "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">siggu sigatharaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="siggu sigatharaga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Most wanted abbayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Most wanted abbayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moginchu dolu sannaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moginchu dolu sannaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">I want boost bujjaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="I want boost bujjaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaasthu super ammaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaasthu super ammaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayasu peechu mitaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayasu peechu mitaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kosari kaanukicheyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kosari kaanukicheyi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillagaadu pataa pataase
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillagaadu pataa pataase"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pilla soku jaka jackass ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pilla soku jaka jackass ye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ek dham jodi a class ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ek dham jodi a class ye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Antukundi crazy romance ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Antukundi crazy romance ye"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oyy armani suite adidas boot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oyy armani suite adidas boot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhire nee cut out masthugunadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhire nee cut out masthugunadhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Fridge lona dhachi pettukunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Fridge lona dhachi pettukunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poothareku nota pettukona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poothareku nota pettukona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mandutedalona manchu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mandutedalona manchu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">mukkalaaga karigipona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="mukkalaaga karigipona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Touch pad laanti bugga paina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Touch pad laanti bugga paina"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muchatochi muddhu pettukonaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muchatochi muddhu pettukonaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Soodhi guchukunna gaali 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Soodhi guchukunna gaali "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">booraalaaga pelipona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="booraalaaga pelipona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Love deshanne kanipettesi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Love deshanne kanipettesi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Life long ninnu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Life long ninnu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">daachi petukonaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="daachi petukonaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Most wanted abbayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Most wanted abbayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moginchu dolu sannaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moginchu dolu sannaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">I want boost bujjaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="I want boost bujjaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaasthu super ammaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaasthu super ammaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayasu peechu mitaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayasu peechu mitaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kosari kaanukicheyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kosari kaanukicheyi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillagaadu pataa pataase
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillagaadu pataa pataase"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pilla soku jakaa jackaass ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pilla soku jakaa jackaass ye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ek dham jodi a class ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ek dham jodi a class ye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Antukundi crazy romance ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Antukundi crazy romance ye"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Roja lips natta round thippi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Roja lips natta round thippi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Full sound muddhulichukove
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Full sound muddhulichukove"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggu baricades tenchukunna 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggu baricades tenchukunna "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">eedu speed aindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="eedu speed aindhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bodyline poolabanthi laaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bodyline poolabanthi laaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundemidhikochi guchukove
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundemidhikochi guchukove"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Athagaari house all gates 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Athagaari house all gates "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">theesi welcome andhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="theesi welcome andhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee maatallo mana pelli baajaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee maatallo mana pelli baajaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dj mix lona motha mogutundhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dj mix lona motha mogutundhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Most wanted abbayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Most wanted abbayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moginchu dolu sannaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moginchu dolu sannaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">I want boost bujjaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="I want boost bujjaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaasthu super ammaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaasthu super ammaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayasu peechu mitaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayasu peechu mitaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kosari kaanukicheyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kosari kaanukicheyi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oye armani 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oye armani "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">suite adidas boot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="suite adidas boot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhire nee cut 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhire nee cut "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">outu masthugunadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="outu masthugunadhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baapure bale sweet 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baapure bale sweet "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">belgium chocolate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="belgium chocolate"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Fuse le pelipoyettu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Fuse le pelipoyettu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gunjutunnadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gunjutunnadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aritaaku sokulne 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aritaaku sokulne "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">atu itu gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="atu itu gaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Allukoraa pilloda 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Allukoraa pilloda "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">twara twara gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="twara twara gaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gadi dhaatesi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gadi dhaatesi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">galabaa chesi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="galabaa chesi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Signal ichinave 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Signal ichinave "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">siggu sigatharaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="siggu sigatharaga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Most wanted abbayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Most wanted abbayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moginchu dolu sannayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moginchu dolu sannayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">I want boost bujjayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="I want boost bujjayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaasthu super ammayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaasthu super ammayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayasu peechu mitaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayasu peechu mitaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kosari kaanukicheyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kosari kaanukicheyi"/>
</div>
</pre>
